(環保系列）嘗試食少d牛

雖然肥牛係好食，但為咗減輕環境污染，希望大家可以盡量減少食牛。

聯合國農糧組織曾發表一份報告指畜產業排放大量溫室氣體，如甲烷與二氧化碳等，佔全球人類製造的18％，是溫室效應一大元兇，其中飼養牛所製造肥料、種植牧草等過程，釋放二氧化碳佔9％。這份報告也研究其他牲畜，但直指牛排泄物等含100多種污染氣體，其中導致酸雨的氨排放量佔全球總量3分之2，而其甲烷排放量也佔全球總量3分之1。

讚成 但係牛真係好正

戒左三年啦

On 9
如果你戒晒所有肉類，
咁就無話可說。

咁都係一步一步做架啦
要求人一下子變素食者個班人個腦裝屎？

冇用架
你一條友食少幾塊牛扒，早餐沙嗲牛麵轉火腿通，麥記淨係嗌豬柳蛋……
救返一兩隻牛
全世界人口越來越多
每年劏多千千萬萬隻
你一張白紙寫兩面
銀行、寫字樓係一日用幾廿拈紙
展覽catalogue一板板車去堆填區
你夏天死忍開風扇
地鐵開多班車行一個站已經用多過開成晚冷氣電
個人層面既環保只係盤生意
醒下啦
諗下點解沙律得d菜賣三四廿蚊盒
諗下點解紙品要標榜係再造
諗下點解tesla賣貴過benz

唔生仔最環保
我一定唔生

不過我唔生印度印尼尼日利亞班友都會瘋狂咁生
冇得救

真係有效既方法，係要人類既人口大規模降低，

生活方式重大改變，

其實人類依家有既科技已經可以維持我地係地球上生活既安全，

食物唔可以再食咁多魚肉，將薯類、植物等等作為主要食糧，

世界上我諗無一種物種好似人類咁成日要番工成日要做自己唔想做既野

現今世界既發展方向到底係咪岩？

侵略其他星球先係解決之道，根本人類既進化之路就係不斷破壞，好難返返轉頭，除非人類整個種族分裂出自然之道

中意食肥牛/牛扒

垃圾家姐話牛肉毒對皮膚唔好 搞到屋企呢幾年勁少買牛肉

你意思係非洲草原上既斑馬要過條佈滿鱷魚既河係佢自己想？
醒下啦 全世界 甚至你廚房隻小強每刻都係為生活而做啲佢唔想做既野 例如冒住比你老母拍死既風險去執啲廚餘食

以前對環保撚冇咩感覺，但見佢地成日屌人類以為自己係至高無上點點點，而家覺得班友先係以為自己係世界中心，係都要咁自大無知諗埋d根本唔撚實際嘅方法，唔係為左自己個心舒服d係乜

我食少幾多塊牛先夠班鬼佬揸一轉私人飛機

最on9嘅環保撚/動物撚永遠都係有一個思想
人類係萬惡, 破壞地球嘅根源
減少人口, 所有人類必需死先可以救到地球
點解環保撚/環保撚唔死先以作榜樣為地球犧牲自己?

毛澤東最環保

因為佢自己死的話
地球只會小一個人
但只要佢仲生存就可以叫好多人一齊死

其實有野改變左
人類自然會適應
以前搞膠袋徵費果陣咪又係個個屌老母咁
而家大家都已經習慣左用環保袋

M記沙津賣30蚊真係得啖笑

自己出街食囉

無人類咪最環保囉

自細唔食 身邊好多fd都戒左

牛牛係人類既好朋友，有靈性。
我都戒緊了

戒左食紅肉十年

Forbes 話連登仔最環保

戒牛 踩單車返工 電動車都不如連登仔

心聲

全球暖化最多咪死
無得食肉慘過死呀

要環保第一件事就係減少人類
其他野都係治標唔治本

以前都幾鐘意食牛
依家戒左年幾

濕疹撚勁少食牛

18%係牛即係事實上牛影響唔大
有冇諗過由嚴重啲既源頭減廢？
冇就唔好咁多廢話

佢又冇講錯

多鳩餘 你叫D工業大國收皮仲環保

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

一隻牛放出既甲烷真係驚人，養一隻牛對環境既破壞係超過你想像。
有興趣的話，可以揾少少時間睇下cowspiracy 呢套記錄片！

支持，希望人類早日覺醒，救救地球

濕疹撚代表支持

又有環保撚
上次M記果單

佢地夠撚膽去有錢佬門口示威舉橫額咩
日頭做野已經夠辛苦架啦，收工話想食塊豬牛排都要比人話唔撚環保

啱啊，你地食少啲我咪食返多啲

第一頁d留言幾高汁

屌on9環保撚講到牛有靈性唔食得
全撚部動物都有靈性架啦唔係對你咋嘛
植物都有生命啦你又食
人生已經夠慘仲叫人唔好食肉 食撚屎啦你地

樓主都係叫大家嘗試下啫
利申：食肉獸

以前都仲會諗下，衣家真係睇化左
自從轉左份新工，屌佢每日d浪費紙張浪費電力跟本我鏗一年都補唔返
根本由小市民入手跟本就錯方向，你一係就大企業入手，一係就真係極端d好似上面巴打咁諗人口清洗囉

做過食肆（尤其係自助餐）
就知你一年唔食肉慳埋慳埋都唔夠餐廳一日倒個d

跟本事實就係無論邊一方面ge環保都應該係由工業商業開始控制有排都未到小市民

每天都要食牛肉

牛肉差唔多係最好食嘅肉，又嫩又甜

炒滑牛，正到震

人越大越覺得好多環保concept根本on撚9

重點係全球人口太多
食物鏈以及生態系統根就維持唔到咁多人
所以食物鏈同生態系統會慢慢collapse 而global warming 係其中一個徵狀

on9未必, 但係好多都好surreal

ON撚鳩你諗野掉番轉黎諗

環保本身係一件好事 但係得你一個做根本冇用 唯有盡量可以做既就做

其實唔洗做,點做人類最後都係步向滅亡,有得食好食,環乜柒保丫

一講環保撚就諗起城大條死鏟

所以先話好surreal

讚成 我唯有抵諗啲 食多啲 快啲食曬佢

拯救地球靠曬你啦

樓主 我都介緊
其實唔洗刻意介 有段時間行近超市肉檔都反胃 見到牛根本唔開胃 自動會唔食

Ok 辛苦我了

樓上係咁話其他人/機構浪費 我地點慳都補唔返
啱架 從來都係自己做好 就算知道幫助唔大 都做左自己份先

同埋樓上話菜一樣有生命嗰啲 人類要維持生命一定要食野 我當自己一餐食一碟菜 但係牛呢 碟菜既份量對牛黎講 頭盤都嫌棄少啦 所以食牛/動物真係會用多地球好多資源

環保真係要減少人類先治本，將來可能真係會實行國定殺戮日

我都冇食好幾年
個人皮膚好左
冇咁燥

過多幾十年我都要啦 關我撚事我咩 我又唔生仔

見到呢個post感慨萬分
今晚就去打邊爐喪隊牛

上面D人真係唔好生仔

因為你愈大愈on9囉傻西

其實所有食物都有佢既營養
人點都要吸收
好似健身咁 你唔食肉何來長肉
人就係要均衡飲食 你食少一樣野 就會多一樣病痛
係 牛 豬 全部都好慘
不過人就係基於自己既需求去食野
你叫人戒既同時 有冇第樣野取代到牛肉既味道同營養？
而且聽過好多素食者 比醫生建議定期要食紅肉
我唔係針對素食者 而係的確冇咩肉類或者其他食物取代到牛肉咁豐富既營養